[義遊_Voltra]海外工作營

有冇巴絲參加過Voltra
可唔可以share 下有冇伏

好難報

detail plz

報過 打左幾百字文 覆都無覆過 垃圾

你報海外果啲？有冇打返電話過去問？

你想報咩

我想去海外嗰啲
做關於環境

push!

一齊去？

報過
做過教育果d

點報架 係咪自己買機票 去到揾果面啲人？

我應該六月中至六月尾or七月頭

details plz!!! costs? when?

我都係

telegram?

如果佢地係6-7月就好

如何？

你叫咩

係咪俾28xx報名 跟住無人理。自己飛過去？

伏唔伏睇你去邊
同埋你嘅partner都好重要
要抱住expect the unexpected嘅心態去join